[救命]胃脹同屙問題

呢個零月係咁雞心個個位頂住脹住，唔知係唔係胃脹. 食飽少少同遲少少食早餐就黎料

有時肚臍下個位都脹脹地

屙爛屎都屙左2個月 1日1次到
d屎好似好水/油咁... 不過無血，正常屎色

睇左急症轉左去內科，2020年先到我

而家可以d做咩，同埋睇上去似咩病，好困擾 會唔會係生cancer 之類，好驚

利申:呢排冇食咩油膩野，23歲

睇下中醫
改善下壞習慣
早啲訓 飲多啲水 少吃多餐

選擇食啲容易消化嘅食物

我之前都係咁 不過係短期加發燒
一日瀉幾多次屎水 仲要係忍唔住要即刻屙個隻
睇普通醫生 佢話我有胃氣同腸抽筋引致
成藥就無事 雖然狀況同巴打唔同
但都想分享下 早日康復

3月中睇過普通科醫生話胃炎，不過食足3日藥冇乜用

所以而家唔知可以做d咩

你間唔中1次半次，好正常姐

我成個幾2個月 我又冇肚痛，得屙同脹.

好驚唔係普通腸問題，而係其他更嚴重既病

睇中醫

去驗下咪知

依家有個大腸癌先導檢查計劃 唔知你合唔合資格 好似有資助

一係洗小小錢去私家睇左先 有事先轉介去公院

私家照腸連胃成皮

本身有無買保險？
試下中醫睇下點講先啦